[中場唔洗哭喪區]有feel了，我覺得今日係買雷神既日子

我決定場場追